伏list 求推介

求易入口budget around $7000 伏list

AMD RYZEN 2400g
ASUS ROG STRIX X370-I GAMING X370
ASUS GT1030 2G PH-GT1030-O2G
HDD SMR 求推介
RAM 2133mhz 8GB x 1 CL17 求推介
SSD 最易壞 求推介
CASE matx 最型機箱, 無防塵, 得1~2把風扇求推介
PSU 要大少少, 剛好放不入上面隻CASE 求推介

機箱我之前睇過隻cooler master好垃圾要搵下先

CPU Cooler要頂箱蓋

留名等睇悠二伏list

7000執啲咁嘅嘢

求真伏list

GT1030用兩張啦

CASE : Cooler Master E300L
PSU: FSP Hydro 500 80Plus Bronze (暫定)

RAM : Kingston DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram KVR24N17S8/8 / KCP424NS8/8

上面隻psu牌子會俾人覺得有古怪

HDD: Seagate BarraCuda 4TB ST4000DM004

smr正

兩張1030 = 2060

AMD RYZEN 2400g
ASUS ROG STRIX X370-I GAMING X370
ASUS GT1030 2G PH-GT1030-O2G
Seagate BarraCuda 4TB ST4000DM004
Kingston DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram KVR24N17S8/8 / KCP424NS8/8
SSD 最易壞 求推介
Cooler Master E300L
FSP Hydro 500 80Plus Bronze

GTR 牛同箱先最正

Ssd pny 點睇 大容量都好平

塊itx板, 放兩張1030

太易被發現

Coolermaster MWE/ Corsair VS?

pny 會被人懷疑, 俾d大牌子, 伏左佢都唔知

MWE正路架
VS唔夠伏, 最衰3c1j 無cm elite psu賣

ssd:殘體慎入

psu:
antec hcg

jm9

呢隻ssd夠垃圾, 但colorful個名已經好伏

出intel 7代清舊貨啦
升級要換埋底版

法國呢度d巴打好易識破

1030 + 2400g個 trap, 話duplicate 左